1.17 荔枝角收押所手足話約我哋lunch呀！

就係聽日乍 證明比佢地睇我地無忘記佢地好嗎？

1.19 遮打見

光

復

香

港

時

代

革

G chi

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

食好啲

聽日一齊lunch
利申絲

推

思覺脫.
五味冰火
柑桔檸檬
一舖過
仲有個咩濕鳩lilly
係咁開膠po
為乜？

就係想1。19少人呀
推行動po就得
對付五毛
唔駛同佢地拗嘅

已經冇人記得其他兩個收押所手足了

仲有其他手足

唔會忘記 只係用其他方式！ 例如寫信

可以寫信 唔會忘記！

聽日見

1.17

push

點解冇人推

和你lunch

alex真係勁